依個live屌打各acg團體...

Acg=rubbish

acg衍生出黎的歌手 既不是實力 亦算不上偶像派...而是毒撚派

屌你老母

留名睇信和隻秋

好正...我唔會打佢

打丁派

吹到咁大= =

-.-

LiSA 姐屌打你啦

點打jam project呀